722元朗恐怖襲擊

琴晚元朗單野其實係好多地方已經可以算係恐襲

係咪應該係時候攞住呢樣野向國外請求制裁呢班垃圾

元朗恐襲 ：由美國定義睇

有冇人知可以點利用呢單野

推

元朗係發生恐襲呀屌你老母

push

黑警都唔駛旨意走得甩
幫兇

可以用咩途徑請願

推啦

尋求國際協助呀